# Реализация задачи 1.

[ссылка](http://185.211.170.169:8080/task_one/check/create)
(http://185.211.170.169:8080/task_one/check/create)

## Пояснение к реализации


Я немного схитрил и вместо функции реализовал парсинг чеков при создании и запись элементов в отдельную таблицу

После на отдельной странице считаю скидки.

## Коментарий , что я не успел сделать из за ограниченного времени, но реализовал бы.

1) Весь парсинг и расчет сделал в helper, потом заметил, что по хорошему нужно реализовать на ооп классах.
2) Валидацию корректности чеков по типам на входе.
3) Ограничения на m/n. 
4) Покрыл тестами. 
5) Продумал бы более правильный вид парсинга чеков (сейчас выглядит немного костыльно).
6) Стал бы нормально коммитить, а не заливать все одним коммитом. (Создал бы ветку под задачу)
